日本留學jj

有無日本留學jj 入黎吹下水，golden week 悶到痴線

會唔會有line group

讀咩

返左香港過